禮義廉恥，賤賊四樣嘢全部都冇呀

將香港市民昆蟲化並且公開稱呼之，是為無禮
721唔見人，831打死人，101槍殺人是為不義
公然收受藍屍利益賄賂，是為不廉
公然對香港市民以至全世界講大話，是為無恥
屌你老母四樣嘢都冇學人擔任公職?

國之四維

蚑共官員都係一撚樣呀